## Ten trials journey

An allusion on Chinese classic novel "Journey to the West", but in a programming setting.

Was the mischievous Monkey King a secret Russian admirer all along?

## First trial

Создать приложение, которое на вход будет получать строку.

Если строка будет иметь чётное количество символов, то программа должна разделить её на две подстроки, каждую подстроку перевернуть и соединять обратно обе подстроки в одну строку.

Если входная строка будет иметь нечётное количество символов, то программа должна перевернуть эту строку и к ней добавить изначальную строку, которую ввёл пользователь.

Далее вернуть пользователю обработанную строку.

## Second trial

Добавить в программу из «First trial» дополнительный функционал. Необходимо начать проверять входящую строку, чтобы в ней были только буквы из английского алфавита в нижнем регистре «abcdefghijklmnopqrstuvwxyz». Результатом работы программы должна стать либо обработанная строка, как в «Задании 1» или сообщение о том, что были введены не подходящие символы, в сообщении об ошибке должны быть перечислены все неподходящие символы, которые были введены

## Third trial

Добавить в программу из «Second trial» дополнительный функционал. Помимо обработанной строки, необходимо также возвращать пользователю информацию о том, сколько раз повторялся каждый символ в обработанной строке.

## Fourth trial

Добавить в программу из «Third trial» дополнительный функционал. Помимо обработки строки и подсчёта количества вхождений каждого символа, необходимо найти в обработанной строке наибольшую подстроку, которая начинается и заканчивается на гласную букву из «aeiouy»

## Fifth trial

Добавить в программу из «Fourth trial» дополнительный функционал. Помимо всех предыдущих результатов необходимо также возвращать отсортированную обработанную строку. Должно быть реализовано два алгоритма сортировки – Быстрая сортировка (Quicksort) и Сортировка деревом (Tree sort). Текущий алгоритм сортировки должен выбираться пользователем.

## Sixth trial

Добавить в программу из «Fifth trial» дополнительный функционал. Помимо всех предыдущих результатов, программа также должна получать случайно сгенерированное число, которое будет меньше, чем число символов в обработанной строке, и удалять символ в той позиции, номер которой вернёт случайный генератор. Получать число необходимо через удалённый API (например http://www.randomnumberapi.com или любое со схожим функционалом). Если удалённое API в момент работы программы возвращает какую-то непредвиденную ошибку, то необходимо получать случайное число средствами .NET

## Seventh trial

Добавить в программу из «Sixth trial» дополнительный функционал.

Перенести данную программу в ASP.NET приложение, создать Web API и начать получать запрос на обработку строки через HTTP GET, весь результат записывать в тело ответа в JSON.

Добавить поддержку «Swagger UI» (https://learn.microsoft.com/en-us/aspnet/core/tutorials/getting-started-with-swashbuckle?view=aspnetcore-6.0&tabs=visual-studio), чтобы удобно было отправлять запросы

## Eighth trial

Добавить в программу из «Seventh trial» дополнительный функционал.

Необходимо добавить конфигурационный файл «appsettings.json» для приложения. В него перенести URL удалённого API из «Задания 6». А также добавить поддержку Чёрного списка слов.

Если указанное пользователем слово находится в чёрном списке, то мы должны вернуть ему ошибку, по аналогии с ошибкой проверки символов из «Задания 2»

## Ninth trial

Добавить в программу из «Eighth trial» дополнительный функционал.

Текущая программа может быть расположена на каком-то удалённом сервере и к ней могут иметь доступ тысячи людей. Но наш сервис cможет одновременно обслуживать только определённое количество пользователей. Количество, которое мы можем обслуживать будет указываться в «appsettings.json» секции «Settings» с именем «ParallelLimit».

Необходимо начать считать внутри программы количество текущий запросов. И перед обработкой каждого запрос проверять, не дошли ли мы до лимита если при текущем запросе оказывается, что сервис уже обрабатывает максимальное число запросов, то в ответ клиенту отдаем HTTP ошибку 503 Service Unavailable. Нельзя использовать ограничение Kestrel, а нужно написать собственную реализацию.

## Tenth trial

Покрыть Юнит-тестами весь функционал из Trials 1-5 с использованием NUnit